\begin{Soln}{1.1}

Correction :
\begin{enumerate}
\item Ce sont les points d'intersection : $A(-1;0.5)$ et $B(2;2)$
\item Il y a deux intervalles : $]-2;-1[$ et $]2;4[$ attention l'inégalité est stricte.
\end{enumerate}



\end{Soln}
\begin{Soln}{1.2}
Tracé :
 \begin{center}
\begin{tikzpicture}[scale=0.8]
\tkzInit[xmin=0,xmax=6,ymax=35,ymin=-1,ystep=5,xstep=0.5]
\tkzGrid
\tkzAxeXY
\tkzFct[color=blue,domain=0:6]{1*\x**3-12*\x**2+36*\x}
\tkzDefPointByFct(1)  \tkzGetPoint{A}\tkzDrawPoint(A)
\tkzLabelPoint[above left](A){$A$}
\tkzDefPointByFct(3.21)  \tkzGetPoint{B}\tkzDrawPoint(B)
\tkzLabelPoint[above right](B){$B$}
\tkzFct[color=red]{25}
%\node[color=blue] at (3.5,2.5){$\mathcal{C}_f$};
%\node[color=red] at (3.5,4.5){$\mathcal{C}_g$};
\end{tikzpicture}
\end{center}

Cette droite correspond à la concentration de \SI{25}{\milli\gram\per\liter} ce qui correspond à l'efficacité du médicament. \\
L'équation $f(x)=25$ admet graphiquement deux solutions (les points A et B ci-dessus) \\
La zone d'efficacité du médicament est donc comprise entre A et B c'est à dire entre 1h et environ 3h15 (attention lecture de l'axe horizontal)

\end{Soln}
\begin{Soln}{1.3}
Les axes : abscisses temps en seconde pour la chute, ordonnée distance parcourue à la verticale en mètre. L'équation correspond à l'instant où le cailloux s'écrase au sol.\\
Construction graphique :
\begin{center}
\begin{tikzpicture}[scale=0.75]
\tkzInit[xmin=0,xmax=6,ymax=180,ymin=0, ystep=20]
\tkzGrid
\tkzAxeXY
\tkzFct[color=blue, line width=0.6mm,domain=0:8]{4.9*x**2}
\tkzDefPointByFct(4.52)  \tkzGetPoint{A}\tkzDrawPoint(A)
\tkzLabelPoint[above left](A){$A$}
\tkzFct[color=red, line width=0.6mm,domain=0:5.52]{100}


\end{tikzpicture}
\end{center}

\end{Soln}
\begin{Soln}{1.4}
 Tracé des fonctions et détermination des solutions :
\begin{center}
\begin{tikzpicture}[scale=1]
\tkzInit[xmin=-5,xmax=5,ymax=2,ymin=-7,ystep=1,xstep=1]
\tkzGrid
\tkzAxeXY
\tkzFct[color=blue,domain=-5:5,line width=1pt]{0+\x*\x + \x -6}
\tkzDefPointByFct(-2) \tkzGetPoint{A}\tkzDrawPoint(A)
\tkzDefPointByFct(2) \tkzGetPoint{B}\tkzDrawPoint(B)
\tkzLabelPoint[above left ](A){$A$}
\tkzLabelPoint[above left ](B){$B$}
\tkzFct[color=orange,domain=-5:5]{\x - 2}

%\tkzDefPointByFct(5.5) \tkzGetPoint{C}\tkzDrawPoint(C)
%\tkzLabelPoint[above](C){$M$}

\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{Soln}
